csl大專plan可唔可以share wifi？

如題，屋企住唐樓冇上網
Csl個大專plan 無限都係$298，又快過pccw 8M
如果share比電腦用，可唔可行？
會唔會share唔到？

ok

我6G CSL 3XX
就完約

Thx

我$88 3G無限 屋企仲要無上網
地獄生活

可行

利申：同人share用緊CSL全速多人共享+用量王
無限上網都係平均每人$200
屋企用緊垃圾icable，有時唔穩定嘅話都係用CSL頂住先